[I]糞營運#白貓Project#50 雞扎世界第一

屌嬲

咁快又一個POST

撻左q呀，煮直唔好嬲

煮直

賣錯掛 新手唔識

我要騎劫

的確係 現充

「所以白貓係廢game
屌你老味一出隻新角 周街都有 」

笑死

「其他game咩0.003%
中左好撚威 」

駁唔到 所以白貓有咩好曬姐

唔否認
大把wifi

搶我post仲咁得逞

入左就得啦

白貓一日一POST
甚麼料子

唔好再講
煮直成日比人搶post

周衝都有得我冇

寶寶牙

我唔甘心牙寶寶

兩個加埋幾廿歐仲叫寶寶

大佬都冇面比
寶寶派上

男角反CUP

把專先係本體

同早見一樣

咁早見勁好多 同黑翼有得鍊下

遲下開咒雙都唔g點打好

雙刀有勇b 釘宮 真禮 月見

咁疊馬點會唔夠做

一把拉打雙防埋咒花又大力

成堆矛，呢次隻拉打又抽唔到
得隻雫1.0,馬場不得好死

05118，求一人打曬

原來唔夠石大跳
241now... 聽日3點清埋日任又有得抽
春

重開，25891

而家追拉打都仲未遲

數完先發現，除左雫
原來寶寶未中過雙刀既限定

如果早兩日叫人追拉打實俾人DIU到九彩

邊估到佢咁狼死真係敢出一把咁撚痴線既雙刀武
呢把野唔只救拉打,仲救到好多其他雙刀

一把武救全家系列

抽下武先咁

薯條係咪應該刷夠四把 單機刷rank用

攻擊手都用薯條打

咁刷三把囉 單機同協力都會掉？

春

好似得單機最後果關跌

月見雙既極限已經到左

月見雙: 隊長50%+勇者送雙刀10% = 60%
大腸拳: 隊長40%+薯條30% = 70%

luka把槍係咪產廢?

求教學

依把係唔係素劍黎？點解唔同色既？

有使用期限

收唔收到風投票邊隻領先緊

G領先

10抽又唔中

話咁快刷咗三份薯條

組員裝薯條有冇效果其實

點會冇

點解更新完都瘋狂彈app

有冇人開kekeke刷咒拳

點解啲人名好似唔同哂咁
班法老去哂邊

因為三千日限連專開心到瞓唔著 依家補眠緊

個個忙住刷石抽限 冇人得閒上水

叫得法老,仲使刷石抽限咩

刷定50抽下次雙限啊

在邊刷？未見過

拳同法好似仲未有神武

新手咒拳唔開書係咪根本肝唔切成把武？

多謝神今日賜我護士仔 神呀多謝你
露卡有花槍專係咪唔使特登換專

抽10+1送咁多5倍書 用黎打咒拳岩晒啦

抽到唔連專會有報應

相互加2倍卷都係各打25場

你講咁多我得真扎
其他屬點算

大腸呀 比返我呀

咁快諗，半年後都未必開到雙

祝福

咁雙係第柒職一個月一個真係半年都開唔到嘅應該

早晨

個個都要大腿

我都係自己開2倍打3日算

抽左 炒左

剎那專唔算神

唔係個個都carry 到

用分身

咒關凌晨2點定晏就3點reset?

一把救全家系列而家有d乜？

早見劍 步驚雲專 拉打筆

2017正月紅毛槍 算唔算？

巫女弓 正月槍

法老時區

巫女弓呀

咒弓進化之後 乜弓都收皮

艦長斧

咒出到咁勁,之後啲武唔出勁啲無人抽

冇所謂呀 遲d出勁d我有得抽返
之前d神武我好多把都戇鳩鳩冇抽 等緊嗰幾把野收皮

拉打同雞扎 兩個只能換一個專
點選擇

拉打

儲多幾日石 換晒兩把

終 血二染
三冠 98463
有無巨頭 同小薯一齊打？

補魔啦

今次有寫倒數24小時
應該改左固定每日3pm,好似係

真札洗唔洗連專？

要

愛何在

拉打係邊個

自己諗

唔知係傻仔

垃圾專留石好過

Google拉打都咁懶
依家d90後

得隻雞無客接
咁做雞仲有乜意義

咪係
一睇就知係垃圾

有冇人可以cap張圖睇睇露卡槍用咒打木柱打到幾多
仲諗緊要唔要認真d追隻返黎等咒槍強化

shit

你係咪痴撚左線

追隻垃圾槍返黎等大半年後既關

Google完都唔明
我係傻仔 求解釋

有石在手就係咁

到時頭都甩埋啦

今次都算幾忍得 唔會話無時無刻諗住
上次隻限聾真係唔知做乜好撚想追 日日心掛掛 好影響正常生活

呢隻又係垃圾黎 有龍女追黎做乜春

我都唔知呀

咁限龍好過今次隻luka既

出45特攻戒

自然killer

邊有咁多魔呀

咁好彩

係咪出左新派遣啫

尋日問都無人答

5/2に追加されたアクセサリー

金の指輪の新しい組み合わせ(期間限定5/8まで)と虹の指輪1種が追加されました。
金の指輪は「特攻+45%」「チャージ短縮-25%」「強化スキル延長+10%」「攻撃+30%」などの組み合わせが追加されたようです。

無出新派遣 都係普通7星
不過而家有超能力戒子出 去到5月8號

半減之後我都出左兩隻
一隻物質45
一隻燃燒狀態45

儲氣-25%

即係焗刷

45%

攻擊+30%係咪贏晒現有全部戒

之前4神咪有30%刷囉 仲要無負屬

嗰排抽到崩鳩左 乜都冇刷

呢次都無

佐倉必備

我出左隻-20%charge
呢隻唔算係新戒?

唔算

家陣隻雙

唔到你揀,得減半時間,冇3音必打

法老死開

連刷戒都要用鑽

屌你 3星變身士load乜撚嘢啊

好耐冇信過load

早幾日拉打有load先期待吓

台仔定大陸狗睇唔明

呢類任打過咁多次都仲唔識

刷完咒

有專用大腿抱 企一個鐘搞掂

抽中佢把武
無佢個人 抽得斧同槍

又有人開你ac回post呀
你咪大腿囉

個box無拳

WA~SA

6位數都無拳

Wa~sa

點解我隻斧唔識吸血

呢隻
利申 辣殺新手

因為佢真係唔識吸血

但1技識自回

因為佢唔係吸怪d血 係吸主角(你)d血

吸精就吸精啦

辣殺新手 係咁死

點先開到下面2個？

個shopping關真係好撚煩，邊條仆街諗出黎架

加密做乜春

無 梳

唔識用就攞黎啦 浪費資源

最近好多新手

因為隻雞

資源錯配

睇住夜勤病棟都抽唔到露卡

無啦啦俾人曬

連心愛女人嘅

咁垃圾都抽唔到

我食咗都唔黎

靚女唔會有屎

終咒拳相互 我有13場,到reset可以繼續打

套野咪話左俾你聽靚女有屎屙架囉

你講呢隻辣殺 ？

打極都無靚戒

有勇叔扮新

又無啦啦曬多鑊

無玩成年

4.0雞上咒打木柱百五萬
姐姐上哂都係50幾萬

ok blk

露卡好撚廢

300石

痴撚線 惡夢限屬肥鵝關唔撚係人打

抽一下武器就15石
你用多左十倍既石喎

有霞都過唔到冰牛果到 其他拳又唔夠做

扑左

抽唔中雙刀 又唔捨得換

幾耐無玩?

唉我600 一把素都冇 上面就咁樣

武器都好晒

想問呢到有冇管理人
6位數未出聲班阿貓阿狗都係到到曬
重有王法咩

扑柒曬d限定user

咁呢POST應該會冇晒人咁滯

用左兩次十連

得番幾丁友係度叫春

我唔中雙刀都諗住換，今次咁惡

拉打反cup成功

收到風有法老曬box

mcg終於上返水

知道真相的人

你當我係火影定鋼鍊

輪盤俾狗屌

37294，求一個打曬

咒槍

有冇人打12場新咒拳

打錯，咒拳先岩

有冇人carry3場咒拳

咒拳新手果時賣左係咪拎唔返？

有無人有啲職業係一直都抽唔到限
斧同拳 真係 今次個咒拳完全過唔到
斧都準備放棄

ON9
單吊護士
我要護士呀

屌你老母！刷左成億都唔出as30％
非洲人連刷技都要比人撚！

對上隻限斧係100億

係咁彈app

對上隻弓係勇叔

今晚有無人打一甩鐘15星協
順手清左個版任佢

100億咪算好

一隻限拳 限法都冇

咁即係入到場啦

又cup左個印全2-3星

有限變打咒變

咒龍都無啦 仲咒變

今次限都叫易中左
調高左機率吧
250已經齊3限
係武器難中，500 石先中晒3把

利申：非法老

120單抽齊限連專劉名

我屌你老味死臭雞仆街死啦MC狗

每日都係得MIN PAY 20甩
典挽落去牙

貼個印仔紙出黎再講啦

btw你個名

我發現刷一個人既素材好快
（自己已經刷完咒拳，佢把野升都未升過 ）
要幫埋女朋友刷到2048都未刷完

拳職得maru同流星拳算係用得下
單機惟有搭隻雪村先夠火力打得郁隻boss

social hierarchy

放低房號自然有人入
有得抱大腿

早又唔放
同架仔DB搶房已肝完

未撚試過頭三下中石 算吧

全石又點
咪又饅頭

解hihi槍時順便出極咒槍劍

流星拳咁好打都只係用得下

所以繼續單機

4000石唔見真扎
另外兩隻公廁中左6-7次了

神氣解體

有無睇故事架
真扎一開波出街都要你比5000蚊啦
掉多1000石就中架啦

有冇人要咒拳場
我想企
好懶

拉打雙唔覺有幾神
我剩係知極咒拳 可以拎返史前活動pool夏日霞可以拎返出嚟掃

頭先試tinabbg 輸出係夠但係中一次斧就收皮
霞寶寶有兩個反擊容錯度高好多

是咪有咩誤會 霞寶寶15星不嬲都可以拎出黎

五分鐘

唔係本身已經可以單騎啦咩

貼呢個無咁柒

巴哈見到

入你場應該未郁到就比開頭個幾隻殺

職業病

岩岩爆死完 接住又新活動
想迫死非洲人

同埋有冇人幫打紅蓮NM
冇拉打

抵啦

用大隻妹啦on9 識曬唔識用

大隻妹係邊隻

成日都見啦

神秘力量開場

鬼知咩

留返俾你

官方都講到明接客

又倒左150

除左我 仲有冇被選中既細路?

抽武器果粒制由我開game到而家都係壞既

人地無得睇 你up乜都得架啦

chok要唔要我號 今次講堅

屌
放棄
都係抽唔到
換埋2把武算

ON9

食飽佢啦臭X

唔好呀 我唔想用左d運落funson
我戒左分身了

講到你平時好好運咁

做乜咁多野刷 又活動又咒拳又協

唔係 但係次次係我抽到盡都冇四星既時候
一開分身 一定中隻四星比我睇

下次試下課金

龜仔pad個ac俾人ban左未

你call左我未
駛唔駛俾多次電話你

我咁低LV拎得1石
未有事住

mc好靚仔

有無人玩白貓個陣會間唔中lag一下?

an機？

我同意

吾巧j禾ok?

黃金周唔出D野俾你肝牙

黃金周關禾撚事咩

6s 係呢兩日開始

借問聲
新果關打工屋
出門口果5個900係咪要升鳩晒佢？

中bug都法老過人

係，其實做晒日任已經升到

購物果個我未滿就解得晒d任
另外幾個要900

日任日日做依家每樣都係得200左右

後面LV越高升得越快

我無得拎 我連舊關都無得再拎石

固力果>溫泉>跟住到邊個pool神解
真札拳神解用極咒拳

屌shopping果關lag到行唔到
how play

垃圾an機

所以話入你場打乜柒都死

其他人又冇事
得你有

Lag到閪咁我都唔知你點玩

竹戈

我都係 6s協力會疾一下

yes
搵代打先

幾秒lag一下

係

打哂升哂
可以抖了

我同你好似淨係打過一次協 不過同場其他個2個都叫你唔好開場

BTW 聽講有人同巫女弓同你協窒到開唔到技 回唔到SP

用咩機咁誇張

佢地機廢
係咁

刷錢bug係咪fix咗？

你個野壞左呀

除非唔係

chok: on9

屌
我頭先抽武
就中護士武，但我得隔離果2隻人
依家係咪玩野

課金追護士

未有RUKA都唔追?

不了

係咪男人黎嫁
條女都比晒暗示你啦 追啦仆街

屌
又射空左個大跳
拉打見左7,8次
另外兩隻影都無

同護士玩注射

我5星都未見過
都唔知有冇1%

我咪同佢差唔多
呢期連抽成日中個幾隻
你個pool冇就冇

算啦
強求唔到
單抽幾飛玩玩算啦

agger 個pool冇票選角嘅

派咁少石都仲拉到7,8次

唉屌
睇嚟都係要斷真扎5.0
嚟緊派嗰d石要留嚟抽武

我都拉到8次
但抽武抽Q左300

越用越覺得真扎廢

留返嚟緊嗰SET真入替啦

四月派三千石

單吊想中諗下要10000石
就算家下有5星（未中過）
都最少7000穩陣少少

嚟緊咪真扎6.0

春呀春

Never lucky

Iktfb

有愛嘅話就唔會猶豫，一路抽到有為止

有齊1-4.0都叫never lucky
只係今次唔lucky姐

到目前仲係0限

唉屌
課左粒i7落去啦
砌新機算啦

我愛真礼 佢唔愛我

諗一諗你的確有道理
睇人斷限最__ __

又射左250冇luka

唉屌 春

你條撚樣又扮非洲人

又點啊 歐洲既爪牙

成班歐洲人又搶住扮非洲

要諗即係無愛啦

當年我抽伊莉亞1,2.0都有最少課50pack既準備

咁你課開六位數 點跟

我愛佢 佢唔愛我呢
唔強求啦
轉打緊艦娘 春活6條新女

我只係普通人

上面條肥佬邊個黎？

田中謙介
艦娘個producer
比佢餵左3年屎
玩咁多game 最肝最精神污染

艦娘d p

神以前都係人 不過佢做到啲人做唔到嘅野

即係你唔愛真礼啦

例如過到叉撚住10lvl

又講粗口 我打晒冷震喇

使徒P

錢定愛
你講

矛錢 典愛

即係唔愛啦~

iOS呀

我7plus仲lag過6plus
7plus睇powerpoint 6plus順
但係兩部同一個ac

單人都lag到喊 搞到長期燒部6plus黎打

我要咀咒寶寶
黎緊十期都大爆死

正如一個魔術師，玩到完晒喇！差唔多畀人除晒衫喇！都能夠啊……喺頂帽度啊……抽隻……白兔出嚟架下！

300抽武又兩把素
又要換
未中過限定武咁滯

正呀 有luka有石賠

無石

咁黑心

跟機
加到佢十一期

留名非洲寶寶下期又一大跳齊限

法老E

個樣殘到

佢個大仆街
明明自己游50米就上左岸
人地游夠300米都上唔到
仲夠膽寸人唔夠努力游
又成日話自己游得好辛苦
抵俾人咒啦

WHO

Appbank三劍俠

又唔見你咒下個法老頭
帶有色眼鏡歧視寶寶

話要換三把武好撚慘d人真係極嘔心

要換兩把武

AGGER

真係好撚煩, 仲要講唔止1次

why?

又話拉打連專反cup
岩岩去試打柱2技都係得百零萬

儲爆左sp未 我睇片人地打300幾萬

法老頭邊有咁高調
寶寶三日唔埋兩日就話自己非洲
仲要期期幾大跳中晒
畀你揀都第一個就係j擊呢啲人啦

中左拉打，打返上次半放棄既紅蓮協力。
都係不算屌打舊對手，係咪因為我用惡魔武，非專唔夠勁

還是拉打唔勁

隻boss食打系喎⋯⋯

冇luka 個心總係唔舒服

屌佢打柱都上唔到藍buff

隻boss前半食打系先多,你隻斬梗係

後半都唔覺佢火屬能屌打

打柱少個buff
同埋實戰真係勁 無視d怪狂斬到完場

人地個協係出比隻變 你嘈咩姐

爆左sp啦 加晒所有hit數百零萬 近200萬
岩岩睇番把專 輸出得被動50as 唔怪得無咩大力到
不過生存面好左好多

變身又何嘗唔係斬

Agger

拉打喎

好地地做咩係咁衝出嚟柒

呢位CHING講野夠貼地

係 我膠左

笑撚到我 拉打係斬

咒拳 04633 求carry

我無變拉打麻，非洲人受唔住打擊，抽唔到唔太上心都好合理

你緊係想論文佬同你上堂

屌你連隻野玩乜都唔知,俾撚左我啦

最近兩隻限變 變左身都係打系

好黑

終於搞掂曬外出,日日清2倍清到傻傻地
仲要推茶熊

唔明 點解一定要清兩倍

普通咁刷記者慢d?

我膠，對唔治

系吾牙

nyaa執左 有無野代替

要抽3把武

冇清過二倍 是咪GG

系牙 吾吾

me2 日日清完日任就off

堆夠1000會心未

冇

好想打丁

我都冇拉打變

你有茶熊推咪好

拉打係斬 無問題

你果隻叫步驚暈丫嘛我地明喎 就好似神父中大波法咁之嘛

打易打果d當每日有刷過錢咁
btw買野係咪nerf左,少左禮物同怪變左細隻版
易拎分左

係
拎四五個袋就SS

大盾有bug，開左隊友都會比人抓跌
今次睇左公告，又抽左幾千石
係咪可以等收石

Call g tgt?

唔call g

應該得15石

利申：抽左幾千都冇

丁住白貓d臭G先囉

2500同志

我都想抽luka 抽唔到 係咪都可以賠石

計埋單抽我估4000+
加埋武差唔多5000

4000+

唯有同自己講luka一d都唔勁

所以放棄左
佢唔愛我 我唔愛佢

係咪有石賠 抽左差唔多三千

不具合最多咪5+15

今日得保底5石

今次把雙刀似勇者專武多d
減傷唔使裝石板堆防 緩回又唔使等jc 回血
本來把勇者專真係on99

命裡無時課到有呀清

講下笑姐
不具合又唔係上次咁堅持唔撚改可控
利申 計埋武抽左3500到

依家都經常可以3職同場，防都唔洗點堆啦
反而你唔夠建又唔用專唔夠6000血發揮唔到個盾既威力

勇B連專啦
1: 雷屬武配雷屬角
2: 專加左20%血
3: 唔多覺勇B有生存問題
4: 普限連專是常識吧

好撚驚我係下個1693抽

用魚蛋勁好撚多
靠板一樣撐到6千血

無事既 白腦0.5%好易抽

日版又唔見我中
不過我台版冇升過建 真係好廢

白貓對比起其他濕鳩驚,其實算係好
因為甩頭快,所以無咁難抽,你望下前日我貼果條i媽link

俾是但一野黎撚下啦,春

咒拳求CARRY 仲有5場 90502

mcg

神CARYY禾

我一隻限拳都冇

一入場就彈app ,點搞

Del game
已重裝2次

即刻冇晒動力刷乜刷物

你仲黑過叫春chok

矛牙

game 都入唔到

今日全D日時間拎黎清版任清咒,頭先抽完都唔知做過D乜黎

根本協力要加個單機mode先得
成街場成日見英雄主義者

有無聽過蜻蛉力量

其實抽中都唔會有動力

台版咪有

有時臨deadline想清協又無人入真係好煩

有冇人打一個鐘15星

你早幾個鐘講就打
依家好撚眼訓,聽晚ok?

阿銘

一把極咒要一千萬
遲d 升哂應該清撚埋倉d 金礦

下？ 半年抽到食麵包 車尾燈都冇先叫黑

如果個結果抽到我就同你打

乜撚野今日
我日日都係啦

我係指啲host要扮清高solo 或者扮有技術
一入場斷鳩人線

聽晚我都係呢個時間先得閒

CHOK人含包如苦為買SWITCH
好感人

依家一開game 就彈app
想重裝但唔係好記得d 問題

邊個每日頭三抽抽到石既都冇資格話自己非洲

利申非洲 每日保底5粒 加塊包皮

課完幾K都唔中有冇人明
慘在以前讀過機率知道我之前抽左幾多都唔影響下一飛
姐係抽幾萬都唔中都係有機會

你能夠忘記係一件幸福既事,走左就唔好再返黎啦

兩個選擇中同唔中

啲街場係咪GAY,成日見人用佢

人地冇勇B,唯有用呢隻解任,sor囉

有 我既解決方法係再課 你點睇

最慘係
我用個清咒分身跳咗下大跳就中咗luka
之前又中過巫女拳同水母
正身永遠冇份

抽左幾多先

低過期望值就唔駛講出黎 實屌到你上太空

啱

我女朋友個鳩account500石齊限
果刻我一齊抽就3250得拉打

我身邊個歐洲fd第一下大跳中左兩隻啦
永遠冇我份

你最後齊左未

你玩你女朋友 你女朋友玩限咪得囉

課完第一大跳就中隻雞
追多左1000冇luka就暫時停左手

佢地愛角嚟,一入嚟就斷鳩人

有囡玩仲玩白貓

佢女友肯比佢課

好惡

成班學埋chok d衰野

幾跳就出黎春 成個post都係個春字

都係沙清心水清

我跳果d係樓 唔係船

偷偷話你知
呢個係chok春法
叫多幾日就會中限
萬試萬靈

白猫叫春貼圖區

下post topic

唔玩分身是常識吧

要石目的都係中限姐
比你日日35石但次次0限
定日日20石但好似chok咁齊限先

NYAA執左成堆seed死曬
Mola mola

你又啱喎

ms login 700日

chok

收順d 30石+一限

依家係咪無撚左日數架喇?
屌佢我730日2周年把劍仔牙

幾跳對無課狗黎講好多

淨係限拳限法都冇一隻 我寧願佢比5石我

幾跳唔多啦

舂

有冇抽幽遊

係我玩得廢定係真扎廢
越玩真係越覺得佢廢

太依賴霸裝好易收皮

唔啱口味+唔夠50石

按實行catwalk 得閒走下位

人問題

MS儲50石要儲半個月以上
抽咗十連又冇潘 個個月都係十連一次超獸就收皮

15星散步

儲夠半年

成日40星

無左霸裝都唔會收皮啦下話
招轉轉轉咁高攻

無霸裝2技打少好多

咪就係因為有霸裝,上面位巴打實係死hold住,結果俾人扑死/飛斧強暴等等各種死法

限法有鬼用
單打黎講我覺得二周年法應該法師top1

霸裝算數啦
當幫S2加攻算
正常回魔用風車快好多 又識吸怪
設計上霸裝應該用黎打紅光怪/小醜

梳

除左免費5星 好耐冇抽過5星

MS宜家淨係每個月清霸塔玉樓
之後allin激獸
個個月都係咁loop

Luka法冇用？

Luka用嚟刷協唔洗自己打不知幾爽

刷咒佢冇用
手感幾差下

咒有排先出啦

限拳有用喇掛...

比隻大腸玩下都好

真扎第一次冇盾/反擊
結論 頭4隻仲勁？

法本身就有問題,我指家下嘅環境

精神集中狗也不屌

頭4隻嘅氣集去5.0變到可以生命值硬接

如果霸裝好似花蘿d 花咁應該上左top 1

發覺夏斧把野技能傷害面都係唔夠普池個把黎
差在佢有加防 令到建築唔夠既新手更易滿減
加攻速令霸裝更強
無乜用既死回
同埋跑速
但代價係無左儲力-30%同感電氣絕無效
各有各好咁
如果覺得霸裝唔好用其實用普池把斧會痛d同就手d
特別係3段儲力時間

又冇曬

去多d 7星派遣
家陣有減時間

記得刷2倍黎做乜,係刷免費弓d料

因為佢係槍職咋

咁刷咒用邊4隻?

諗咗幾個鐘

槍職有霸體
斧職無

係喎

到時真係完全破壞平衡
家下都好無腦

法師用二周年卡蓮一隻夠做啦
召喚物可以無克制
回魔極快
自動上精神統一
傷害唔差

霸裝有得自動打既話已經好好多啦
個盾wfc

真冬果隻精統就ok

你撚多陣先出嚟柒啦

倒地會消失仲要60秒先補到
槍職禁實個盾又唔會倒地
花蘿子機任上

所以我諗緊唔換

二周年法 唸到頭都大撚埋都未知邊個

仲有冇人打咒拳,好似差7場完

無素其實未必換
特別係15星多牛氣絕你
用專被人氣絕一下實倒地

碌住打邊有咁易倒地啊

你再撚多陣先

單刷幾場15星咒同冰結佢應該明

嚴格黎講無一隻法叫做二週年法

唔用專冇跑速攻速=曬鳩氣

二週年sok法好冇

SOK法有咩地方會令人誤會到要強調二週年

咁直接講sok咪得

講兩週年反而無人聽得明

本身有50%跑速
刷15星黎講跑速夠用
攻速睇你用唔用霸裝
明顯係霸裝流用專
S2技能流用普池斧

因為sok好似係二週年活動
正好似今期個三隻你可以叫千日限
又可以叫season 1限姐

點解一定要用真札打冰結
撚2撚已經用返龍女、人魚掃

我都用開雪村/天使法姐
但刷悶左轉下新角姐

難似置信,竟然有人覺得斧職50跑速夠用

50真係頂唔順喎
雪村地圖炮 50%跑速都唔夠用 斧要埋身扑一下真係夠用 ?
同埋又可以補埋個防 點解會唔用專呢

咁其實咒15,札斧都係俾個幾隻食住嫁LA
15TA都可以做惡魔斧下把位既

唔玩霸裝係咁碌15星張圖咁細的確夠用
你要跑圖姐係霸裝流咁連專啦

根本依加100%移速先正常

早排好似成堆角得50%用慣左
比如佐倉劍咁

做咩買野果關轉左樣既

我換雙算

有4把素

劍仔黎

屌 買野果關變左咁撚易既

等我仲刷到隻狗咁

刷爆左

跑速除咗雙刀真係冇人會嫌太快

Fog 巫女果排 隻隻過百 不知幾爽

漢堡包個盾點爆⋯⋯

雙刀一加速就炒車

無人阻止到煮直既ＴＳＭ

FREESM啦
打外卡都俾人FB

好垃圾

唔好阻煮直 去緊ｉｆｃ

哇
5G講乜好

真係

唔好挽留我

我地會明白你 放心去啦
記得著紅衫 紅鞋

咁猛

我實報夢比大佬E

我近排都唔會打算瞓覺 白貓咁好玩 我要打白貓

熱到訓唔到
睇黎聽朝起唔到身講“早晨”

開冷氣

課金課到無冷氣開

我次次開冷氣訓第二日實感冒

一覺瞓到第3日咪無事囉

竟然有呢一招

其實啲人易冷親係張被冚得唔好 淨係冚晒前面 背脊位岩岩遮到 但係一轉身個背脊就打晒出黎所以易冷親 所以冚個陣確保冚到背脊就唔會冷親
除非你個冷氣開到雪櫃咁

呢位巴打一定好有半夜幫巴打kum被嘅經驗

刷爆佢先改

仲未病好 咳到你老母都唔認得

呢次雞札最好既地方係
就算你真係倒地無左霸裝
你都仲有轉轉轉回SP,而且效率差唔多
呢點真係做得幾好

白貓好玩到嘔白泡

架巴士真係凍到雪櫃咁...

剛回鍋抽到隻雙刀，但係咪鎚會好d?

對上離開果時係上面第三隻限雙

隻雙刀連專幾勁

55

男角你都啱

把專係救返既
不過我無

兒家d後生女做巴士司機

圖？

強度係有
S2幾型棍
但手感差
S2要企定定打
所以要S1上左感電先放S2
好在S2上buff既話打唔中人一下就完

肺都甩埋

拉打一套普攻百鳩幾萬 兩套＝一個s2
玩普攻流

咁多限都要問

我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

尋日有張圖 I go to school by cow

話左你

死都要食中藥

琴日我咪話熱到訓唔着嘅
結果我開白貓清派遣，打咗三個就訓着咗

之前話拉打唔夠傷害個個
我是但試左試都應該300萬+50萬火傷
仲要打柱冇上反擊3連

白貓原來係個天派黎打救失眠人士

世界沒日啦 好大雨啊

望一望出面好似夜晚就放得工

你咁講仲灰

望一望個鐘11點都未到啊

黑雨直接走

安全地方（office)

黑雨更加唔走，要逼幾多個鐘先返到屋企

橙

鳩比失眠都咁早起身 又約咗女女？

唔好再講喇

係咪白貓搞到i瘋有問題。lock screen瞓教，部機照發熱，起身無撚左半電

呢度啲巴打真係堅
玩到病又有
請AL玩又有
好似你咁玩命都有

同惡魔限斧比 仲有段路

惡魔斧打限變協可以秒
但真札唔得

咁我情願玩an斧

aggrr 真扎已經行前咗好大段路

仲燈

打系斬系都唔同
而且拉打S2痛好多

普攻一套大約呢個數
S2可以用反擊3連
估計500萬白字+100萬火傷
而且防抓防紅光
唔會比人斷

就黎好架喇

論文佬又中

咁認真回有鳩小妹

大醫生

個天黑過呀嬌都仲可以係黃雨

啲運去哂pad 度 一抽就中嵐

閱，bookmarked

我要Luka 啊

luka唔好講輸出 手感好差 一昧靠JG

解完日任又食左粒饅頭

Jg 完都唔勁

聽人講隻野要死一次先勁

死一次爆seed

給我90秒

跑咁慢未行到，隊友都殺晒啦

最終奧義嚟,用完一次就無

男角狗也不屌
限角同女角 我會站喺女限角嗰邊

是咪搞錯左啲野 邊個話追luka係為左強度

注射play

算啦,一陣比人笑你咁認真做咩架啦

sor ar ching

煮直同大家介紹一位朋友

佢叫5咩
記得佢要仆街死就夠

系刀尼四仙

話Luka廢果班玩慣佐助 龍女手勢姐
算係承接住白貓post一向以黎既作風
力度 同最大力果隻比
ta 同最快果隻比

但又要走去抽果下抵死
都慣晒

嘻

走啦 你乜水呀
搶到post先講野啦

我之前睇d 15星ta好似luca係呢三隻入面最快
唔知宜家仲係咪

為左個LOOK,專都換埋牙
個個話廢都照換

應該點都快唔過爭札既....

1/10叫春

可能係11/20或者21/30呢

又春到

公平咩
公平咩

打冰結麻木下自己

點解我春左咁耐都春唔到

係,你見張圖cut 到咁

叫當事人cap吸印個頁出黎睇

無用架，佢會學chok咁同你講
我之前單抽左幾千石

吸晒3張卡之後會點?

張圖5咩架
條法老中哂三隻

營運會聯絡你

唔係寶寶叫你唔好放棄你都追唔到牙
呢個回合打和
唔好咀咒寶寶

寶寶

500石

成班法老又打壓非洲人

非洲人係到無人權

寶寶明牙

on9

IKTFB

成班法老又扮非洲

On9

點解我春左咁耐都仲係到春緊

我係希特拉既話第一時間鎖你班歐洲人入集中營

G持

希特拉都係歐洲人

畫沙都係歐洲人有咩問題
不要問 只要信

ms又同白書合作

垃圾game
靠合作先揾倒錢

世界傳頌之人原來就係你

你地係咪對禾有d誤解

寶寶明
佢地都成日誤會左非洲寶寶

仆街個西輪盤 連住兩粒鑽都按唔到
我真係死撚返非洲算

尋日2次,3連鑽痴埋都禁唔到
唉

但寶寶500石中真扎同luka 邊度非

過千石先有囉
邊度500

姐係你家下唔係非洲啦

你都係

排緊隊入歐洲 點之比移民局發現
要返去非洲耕田

咁邊個神500石齊兩囡

入替又抽唔到,石又得保底
點玩落去呀

SH等下期

DEL GAME 保平安

今日轉4次又得保底鑽
鳴呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

幾時先可以試一次35

D 歐洲貴族無野叫春要搵輪盤黎叫

就快上番2000石,仲有幾關復刻未打
你地打曬未架

又講粗口

關心你地冇石抽咋

抽齊仲剩2000

咪老屈,冇齊呀

[img][/img]

追到luka bbg,但又要追真札

痴線
咁都晒倒

DIM GUN 曬撚死
冇石抽限啦

On撚9

蜻蛉神賜我力量

好想比露卡寶寶探肛

唉屌
係咪得我未中

真札除左個霸裝之外，其他野都係好睇唔好食

我陪你

真禮剩係用霸裝唔出技都3分鐘一場15星

唔穩喎

1隻都冇中？

交換咒拳場開書刷到畢業

me

乜柒都冇

男神大醫生食女無數
呢d冇咗咪由佢

AGREE 生得咁靚仔又年青有為 無課中咁多算係咁啦

仲要家境富裕

你係咪會賜個正女黎先

又min pay 25石

你食埋咁多
益比我地先啱wo

歐洲人min pay都多過人

可以話霸裝係真禮既賣點黎

真札佢兩招技有好高輸出但出得好慢，唔可以對雷狼互博
三段Charge damage 白值高但要等成秒先打到出去，變得想用但又唔係好用得落手
招S2既情況同charge damage 差唔多，向前跳起捉實個花圈再一野轟落地，傷害值追得上惡魔限斧，但實際使用同手感就差好遠
真札要描好隻怪再出隻怪先有可能食足100% 輸出，太近既話會飛過龍miss 左
相反惡魔斧就無呢個問題，S2 一細跳即轟300萬，charge damage無真札咁多動作 直接咁出
真札仲有樣野比惡魔好既係可以主用霸裝普攻輸出同自我完結，呢兩點比惡魔限斧優勝
惡魔斧就使用邏輯上 直接清晰 完勝真禮

非洲窮毒j

新千字文

論文佬有拉打呀
結衣黨乜撚都冇呀

論文佬2.0

打個比喻
真禮係周身刀，張張利，但手得一對用唔哂咁多把刀，會疑惑用邊把刀好
惡魔限斧都係周身刀，但得一兩把特長特利，變左你好易選到用邊把好

第二個論文佬

有無人同寶寶一樣都睇唔明

唔係掛

希望你多啲上嚟留言
有潛力同某巴打潮文分庭抗禮

仆街咳到把聲都冇撚埋 講唔到野

食西藥啦

打支針快啲好 搵RUKA吉吉

我都有拉打⋯⋯
春

冇囡囡鍾意啲潺仔 所以追唔追限你諗你

睇黎呢度得我一個連拉打都冇

論文佬1.0 vs 論文佬2.0

我係補魔

退位讓賢

日日都係咁

屌你老味仲有野打
on99

好出奇呀 你都打到重病啦

補魔都係唔中

上年年頭我原本都係感冒
睇完中醫變左氣管敏感咳到仆街
跟住睇左2個西醫都係止左咳
再轉左另一個中醫睇多排先好返 咳左幾個月

最記得就係年初一睇私家 睇左成千蚊

我打工咋

中醫都信得過

未睇過中醫

補魔唔中六期七期先肉赤

中醫教chok補魔

步驚雲打後期期補魔都唔中

不嬲都信 係冇西醫咁快

RICH
我病都係自己食必利痛同瞓算

西醫針對性 中醫成個人調理 你咳呢啲睇西醫會快好多

睇公立要提早1日預約

睇公立咳死都未睇到

主張自然好
強化身心

睇開診所仔200幾蚊
[black]公司有得claim[/black]

但係食完西藥再戴口罩d口氣臭到on9

屌 我下份工就要搵間有medical claim 成日睇醫生都睇到冇錢

RICH
我病都係瞓算

有時間,幾十蚊睇下公立啦

等得黎都好番

去診所兩舊水都慳

抵chok咳到仆街

媽啊 中左啦 終於體驗到啦

比老細捉左入房升職

我一睇要四舊 claim得250

走啦

打篇升職千字文

升職即係加人工
加人工即係可以課多啲白貓
白貓嘅未來靠晒你喇

你走去睇醫生啦

RICH

以前鼻敏感睇咗幾年西醫都冇好過
之後睇咗排中醫好咗好多
唔明點解出面啲人講到中醫一文不值咁

砌機砌左好貴
唔課啦

CC台

中醫進步左好多
有fd讀話加左好多科學研究
但見效慢的確係事實

中醫其實就好似高級營養學
你話質疑醫學成效都可以
但係講到完全冇效反而仲冇可能
中醫一劑藥幾十種奇怪草藥
食完就算好壞都一定有變化

明明人地有做研究 臨床實驗
又話冇科學證實過
你反一樣野之前都做吓research 了解吓先啦大佬
你咁樣9up點樣拎人信服你 講啲野都冇邏輯又冇論據 翻去中學學吓寫議論文先啦
根本就係班不學無術既白痴
頂班撚屌唔順好耐

追唔追雞扎好

醫務台

屌！
你出賣我！

仲有禾牙

人地中學雞又要比你大醫生批鬥

睇黎我又入錯post

D角仲夠用咪唔追
會復刻既

唔係批鬥 係第樣嘢

覺得白貓係時候出啲六星角俾人抽
五行被動技

連中醫你都準備寫論文

我係港島睇都係180

你睇咩要睇4舊水

西醫=起效快 或帶副作用

中醫=長期調理

所以話邊有人感冒睇中醫咁on9

我求其入間都三百起跳喎

仲要包埋一次覆診

駛唔駛俾地址你地 間野開左十幾年無伏

係囉
wasa係邊度睇

YES ME都要

重症一定西左先,到食好左先中醫調理
食完西藥會搞到個人好潺

睇開平民診所2舊水here

入到去成個waiting room都係到玩緊白貓

玩白貓係一種病

病都不忘玩白貓
睇黎大家真係好愛白貓

你諗清楚
有做研究 臨床實驗既中醫
究竟係中醫定西醫黎

梁海全醫生
Dr. LEUNG HOI CHUEN, MICHAEL

香港灣仔軒尼詩道209-211號金軒商業大廈1樓B室

Room B, 1/F, Golden Hill Mansion, 209-211 Hennessy Road, Wan Chai, Hong Kong

25196828

白貓post開始多人...？

成班去醫ff?

我而家即去

叫春

撈埋一齊做中西合壁丫笨

唔抽嘢就會死症
同抽唔中叫春症

唔好話你識我

一陣個醫生以為我都係歐洲人

醫唔醫非洲病患

呢度有冇耳機撚 想請教啲野

rich耳機撚

用開50蚊耳機 你問我答

用開ios連盒送個條 0$

Headset定earphone

Earphone at Ching

Budget?

用開手機speaker 全車人都聽到我玩白貓

原來就係你條仆街嘈住全車人瞓覺

玩到d女啊啊啊咁叫既原來就係你

煮直差唔多搶1001

.JPG

收到wind佢係九龍塘工幹緊

其實我想問 W80 同 18+ pro
有冇人有聽感 同 which better

有錢到玩成皮野耳機

南GOR

一入門就駛10k

wa diu

乜而家universal都賣成皮嘢

南哥請唔請掃地

呢度啲清 淨係課金都講緊六位數 七位數 我小薯黎架咋

me洗廁所

有冇人打咒？

我識掃地抹窗洗衫

呢家先6點喎

我識煮飯 餵奶

召喚下姐，見個個大神都打曬咁

我幫手執頭執尾

我乜都唔識

禾到左啦

我識買下午茶

係咪有房號?

謝謝你的回報。

這次咒拳以引繼復刻的狀態再開，導致以前通關但是因為各種原因失去了咒拳的玩家不能重新獲得咒拳。 對於您的回報狀況，已經在檢討今後的對策。

下面這段是說處理方法

就是會塞一個初期化狀態的咒拳給我啦

然後素材自己重新肝(當然啊廢話xd

嘛總之就是等一下就會塞進box了

塞完會再通知你

接下來也請你繼續支持白貓

？？？

我打序章有咒拳跌喎

被選中既細路

助攻

歐洲人果然係歐洲

關事既咩 正常應該有

feel到煮直mon緊1001

屌 仲有石攞

我都有
唔通之前復刻miss左

我舊咒+新咒+序章都有石拎 尋晚先清完

你地無咩

睇完 診金連藥 兩舊

一開已經clear左

都唔知你地睇咩要睇四舊

141

真係冇留意有冇咒拳拎,但好似冇打過條龍

2舊咁平
Bookmark 地址先

999

1001

1002

ay lmao

邊個有野想講